其實大三罷重啟黎明行動 係咪應該由和你返工開始先

和你返工
可以等大家知道預計參加人數
同埋習慣早起身

自推

tui

三罷一定要有大台. 冇大台自發罷冇人敢罷又哈知有冇真係同路人。

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界